係咪真係每一個訂閱呢個channel有$10,000?Mr beast

覺得唔係幾真

估唔到真係有
唔中

睇下就算啦

好容易畀人玩爛, 一定有勁多假account

之前隻唔放手嘅app都勁多人出千

mr beast個youtube差唔多成6千萬人訂閱 應該唔會玩野整臭自己個名
而且佢真係好有錢 拎派錢個gimmick黎拍片再賺錢 無限loop 佢派唔曬添啦

邊件事件?

唔知連登仔會點做?

會唔會有人捐去 612之類?

有人已經玩爛咗 Ricegum, 勁耐都唔拍片

香港youtuber 屎萊姆 咪成日玩嘢囉, 已經玩爛咗

究竟mr beast有幾有錢?
係咪仲有錢過pewdiepie?

瞓覺都冇得瞓

就算係咁都係好多人輸

佢好似講過有廣告商送錢 不過佢之後錢搵錢應該真係好有米下

但係佢冇黑卡

點玩爛法

我都唔知
差唔多成一年冇拍片喇
肯定又唔知得罪邊個

條柒頭一早要死啦
之前夠膽死係香港問人食唔食狗肉同逼人食二手雪條